今年30幾歲本地男藝人，邊個最型？ 😄

我 話 羅 仲 謙

噢哇5錯5錯！

關智斌

諗起boyz😄

冇嗱 貢渣ga

係咪本地男星太渠

又諗到個 ，明珠生活個郭田葰

等陣繼續

最近電視個陳家樂我覺得ok

無乜好感，以前負面野多，感覺佢份人好古惑

陳智燊

( Show Blocked User - 腳趾妹 )

翟威廉

um..

洪永城

識彈琴又識日文, 唔錯

關智斌 無得輸

哇知恩hoball😄 記得當年睇過佢HKTV套黑玫瑰

咩事 正經po都block人😒

梁烈唯

已經四十

點睇關楚耀，記5記得blackjack

唯唯？

fisherman 應該都未過40, 牛屎飛算係型啦

未聽過

王浩信

喂 kolor 個蘇浩才點睇？ metal 撚喎

柏豪

咁我加埋mk鋒同希哥

仲有me

viu個馬志威呢

冇喇咩？ 貢少咋？

噓~~~~~~~~~~~~

陳偉霆

又諗到。。。

農夫

拉唔倒佢哋落型度

點睇知恩😁

袁偉豪

林德信

😯

50歲都嚟啦喎

1977年咋喎ching

2016-1977>50

又諗到

supper moment 陳鴻達

真係冇喇？

噓~~~~~~~~~~~~渣渣

小賓女

咩人

諗返起

當年 K4 個 黃得生 朱敏瀚

依兩個勁令仔

咩人嚟㗎咁你都識

當年同樂瞳拍點解阿sir係阿sir嗰兩個呢😇